覺唔覺慈雲山應該小區封密式管理返14日唔比人出入?

不過唔知點界點劃, 唔熟地形

推

cannot as it is connected with diamond hill & wong tai sin

冇嘢阻到香港人返工

小你老母區。
小區係蝗語。
香港叫社區

成個九龍東封左佢 巳經湖北化

Like this

美國都話香港同內地城巿一樣
我哋都係大陸仔啦咁

connected with即係中間
點解唔封得

你就係支那仔。
我有bno 走先

走啦咁

小你老母臭西

點啊
美國爸爸講又唔啱聽

慈雲山有成座獅子山後山，仲要可以連去沙田,馬鞍山,觀塘,西貢。
有辦法封哂成座山咪當你贏如果唔係香港人行山都照同你返工

封山啦

我見武已經諗咁7ge字

到*

支那仔block

執柒咗馬亞木條小巴線都廢咗慈雲山一半武功
日日咁多人喺黃大仙排隊
想唔大爆發都好難

栗米習 廢物習說好的罷買呢